希望聽日會有默哀儀式

心好痛

自發啦⋯⋯

Amazing grace! how sweet the sound,
That saved a wretch; like me!
I once was lost, but now am found,
Was blind, but now I see.

聽日大家身穿嘅黑衫，除左係為對抗惡法而著，亦係為悼念呢位兄弟而著
為呢位以自己嘅結束，來換取香港嘅未來嘅義士而著

一路好走。

播返呢首

Push

嗯

唔係希望
係一定要有！！！！